講下你地嘅揸車樂趣

成日見巴打們講揸車樂趣 不如大家講下自己揸車樂趣係乜

我就唔洗揸車返工 買車純粹同老婆去d平時搭車要轉幾次車又唔就腳嘅地方同係街買到一袋二袋可以放上車
後生個陣係會鍾意揸飛仔車嘅 鍾意推背個下呀嘛 不過香港人多車多 有幾多路比你飛到 又要怕比狗追
塞車吊極力子吊到左腳抽筋 以前入赤柱試過

利申：揸過ford laser/cl7r/jazz rs2018就落地
但係下次換車都想出返架type r 但係老婆話老坑學咩人揸飛仔車

新牌仔暫時仲未敢揸去太多地方
不過夜麻麻無咩人既時候好鍾意自己一個人聽住歌揸去d無咩車既地方

大塞車時攝車罅

睇住行人好天曬落雨淋

呠D亂過馬路既盲毛

小心呠到阿婆坐係馬路

祝你早日撞甩人側鏡

叫佢慢慢坐，亂過路仲要照顧佢感受？

揸棍波,揸到行雲流水,
如果見到乘客舒服到訓著, 又好快咁到達目的地,有小小成就感

有狗嚟都係你唔岩

攝下車都要比你咒
咩心態

成日見人揩到

算係需要多過樂趣
老婆大左肚，東京啲人又唔多興讓坐
揸車方便好多
間中又可以去食下啲唔揸車去唔到嘅餐廳食飯

巴打住東京
我日本自駕遊真心唔夠膽揸市區
D路好亂

渣車鍾意讓人/讓車行先
而家進化到擺明打尖個啲都讓，以前真係篤油唔撚讓

夜晚上highway 無其他車無街燈
得一條100公里嘅直路 得自己一架車淨係見到自己車頭燈 好享受果種好寧靜嘅感覺

嚴格黎講係住神奈川，但買野基本上要去東京啦

啲路真係係好窄同亂，成日畀個導航fake
不過勝在大部分司機都好有品唔會下下呠你
見你係租車車牌可能更加客氣

我係下田比巴士呠
係靜崗又入錯巴士站
出返巴士站明明紅燈前面又有車出緊又比後面架巴士呠
所以我都係鄉郊先自駕遊

係唔想hi花新車情況下我都會咁早

可能我係响呢度學車，比較清楚佢地啲規矩，無咁易畀人呠

巴士司機就真係一啲啲

其實係咪紅燈無對頭車無行人可以右轉？

鍾意禮讓咁渣
入東隧香港出九龍方向
好鍾意頂著後面車
比隔離線入隧道先

見到佢地讓手/打死火燈好開心
一次過讓哂3部車好滿足

利伸 紅章

唔係。
係你綠燈果時可以隊出去個交差點中間（但唔可以block住對面線）
等無對頭車就可以右轉，亦要小心對面線行人路呢個時候可能仲係綠燈有行人，心須讓
有機會係等到原本方向變左紅燈，但因為你已經係交差點入面所以仍然可以右轉
但如果你紅燈嘅時候未入交差點，就點都唔可以隊出條停止線

Sorry for 1999

明白

簡單即係香港嘅袋口位
但日本有機會係轉右後行人係綠燈

咁路口左轉係唔係無行人行緊就可以左轉?

你係咪想問燈位

鍾意一個人響沖繩海邊渣車。
不過每次到還車就想死。

渣開 Bb，下次試下轉 Aqua 先。

係
但頂癮個位係好多路都唔會劃個袋口位出黎
又或者劃到奇型怪狀

話時話好似越來越ot
如果有興建討論日本自駕不如另外開post

泊埋一邊係車上面𥄫女

btw如果自駕租車公司唔近機場
你去/走果時租/還車

係咪隨街截的士過去?
定用app call車?

如果部車型多女望同條女四目交投就扯

塞車轉線人地讓比我 我會打車尾水潑以表多謝 有次佢打返車頭燈比我 立即覺得世界好美好

利申加拿大

比對頭燈你睇

巡航模式

聽雨聲同埋睇個水撥發下發下

架車有但未用過
係咪要揸長途先會覺得有用？

揸電單車 後座相信我 後座果個訓著教
單騎既時候 唔縮油 keep住爆轉 攞到個靚角度入到隻靚彎

30公里起 我嗰部

基本上我長用 除非低於30公里

係咪禁左唔洗再踩油？

遲左半粒鐘起身遲硬到, 飛返工2XXkmh破極限8:59分返到個種喜悅

香港邊條路可以比你朝早9點前飛到200?
吹水都用下個腦啦屌你老母

暑假 張就下啦
可能佢坐火箭呢

日本自駕果陣市區大路讓人地小路出
7人車中排入面果位婆婆同我揮手講多謝
好想再揸車

暑假我個人都燥燥地

落雨揸車望住d雨水打落窗種感覺好舒服

係咪清黎，雖然得160

我鍾意聽住下水打落架車嘅聲
當然唔係黑雨個種啦

暑你老母, 唔知邊條路得就渣多幾年車先啦傻仔
我就得10年牌姐, 唔知你個P牌要掛到幾時呢?

巴打麻煩比條路嚟
方便我

屌你老母啦我, 認真覆post話我放暑假, 我屌你老母呀而家

唔該哂爸爸

垃撚圾

我係 你做乜執我返嚟姐

唔記得原來買左Jazz
唔怪得唔識路啦

係呀 爸爸帶路帶我飛過200公里啦
Jazz飛唔到呀 我坐你架戰神啦
反正我垃圾嚟嘅

過200飛番工

其實三號幹線市區有兩段路好直

2xx不是夢

係嘅
凌晨三點嘅話

我估hi到200都ok
利伸果兩段都發夢試過見到人日間上到18x

仲未甩P 最中意就係係中線拖慢架車 等啲人唔耐煩過我頭

香港啲路飛200 仲要朝頭早 樓上位師兄又真係威嘅

樓主咁都唔抵得

得閒同班朋友揸車入赤柱or西貢泊部車係餐廳門口，坐室外位，望住部車咁食早餐，真係好Chill。之後再揸快小小咁遊下車河。

鬥慳油

D波慢流

渣緊混能車

屌你我地46成日比你地26攝車罅撞側鏡hit & run都叫唔抵得
以後見26攝車罅我係咪要扭軚夾住

有幾成日
樓主畀人撞過幾次？

入滿油睇下揸幾耐個油錶先會扣第一個pixel

由我考到車揸車到而家試過兩次
我個fd以前揸26炒過人地兩次
仲要同我講一架平治一架寶馬
一炒甩人地側鏡就比油走左

咁佢都係唔好揸車

一個人揸開大個喇叭聽啲黑人歌簡直係一種享受

成日左右兩邊一齊畀26攝
可能係我覺得危險，佢地可能心水清見到大把位
所以盡量行少啲慢線，至少攝少一邊

照人田雞

係咪要低音炮

有就更加好啦，平時聽俾人歧視，係得揸車有機會聽

照到係咪成架車隊埋去

好撚鐘意落雨揸車

係自己既空間，聽住音樂，開去邊都得，真係好正！

屋企5分鐘車程有條十幾分鐘既山路
夜晚60過彎任飛唔嬲
weekend果陣仲會有人係上面停低部車吹水
見過86 evo gtt
利申外國jj

我試過落雨轉灣見唔到水氹
幫路人沖涼

會keep住喺嗰個速度 踩油會加快 鬆腳 會落原本嗰個速度

好高科技
6-7年前都唔常有

私立空間

咁係你個fd問題
你一碌鳩打沉一船人

街坊灣3拖2 如果補油補得靚會好有成功感

60 m or km?

香港啲路如果兩條線都行得正無偏夠俾26過有突
自己就見到有一邊側埋黎都唔會攝.跟下尾好過

一路揸車條女一路摸我碌鳩

攝車罅對車流有正面作用

夜媽媽揸住架痛車
聽偶像既歌 周圍兜

根本就係魚蛋論
唔抵得人地有得攝
自己塞車就要全世界陪佢塞

60過彎都叫飛 ?

過90度彎喎

返放工時間揸住部車望住隔離部逼滿人既巴士

外國有用啲
我揸歐洲長途咪開巡航

屌 唔比你做唔岩嘅野又叫魚蛋論

香港巡航5分鐘都唔知得唔得

痛車
有無相睇睇

法例寫明塞車可以攝，唔啱
你話你fd hit&run只係你個fd手車廢同個人冇品
咁都可以拉埋其他攝車26黎講
Goodest logic

人地係話塞車時攝車罅喎
邊度唔啱？？？
合理合法喎

大熱天時係部車睇撚住啲人捱熱出汗等巴士
搭緊的士果陣

超車

在交通擠塞和行車緩慢時，如果情況安全，你可以在車輛空位之間穿插而過，但要提高警覺，小心會有行人或車輛闖入你前進的位置。如不能肯定，請留在行車綫的正常位置上。

在劃上「雙白綫」的路面上，你可以在前面車輛與雙白綫之間的空位超車。但在超車前，必須確定這樣做是安全的，而前車的駕駛人已知道你正在超車，而不致於把你的電單車逼出「雙白綫」外，與迎面車輛相對。

如你所行駛的方向有超過一條行車綫，你應以正常的方法超車，即利用右邊或中間行車綫超車。不要在同一行車綫上超越車輛。

屌又真係喎
自隊一打
但係HIT & RUN係唔岩架

你係絲關Q事咩

#貼埋大字報好唔好？#拎個閪出嚟當八達通咁嘟

大聲唱歌

我欣賞你！皮已正

老豆教落
錯就要認

跟巴士尾慢碌多d時間同fd傾計/聽歌
落勁大雨揸車與世隔絕既感覺真係好

即係你揸左咁多年車
一路都以為d 26犯緊法？

香港反而冇見過hit & run
地方又細又多cam根本走唔甩

外國就多特登嘅，highway比人硬cut完一野拍爆人地個側鏡
扭到上2xx冇得追

安全地攝我覺得無問題
但有啲仆街26佬2收1位都要攝，仲要我係正線，喺盲點攝過嚟都on99

咁我唔識26例自膠唔出奇
同埋我多見係撞到人地側鏡成隻反左就走左去
見到人地架車又痛 26司機又痛

渣自動波 但渣住枝水扮棍。。

最長俾你行北大嶼山，行110大慨15分鐘
前提係冇快線撚

唱歌

雖然渣車係正
但搵位泊車難搵位食野真係狗都唔屌

凌晨揸車入紅隧
又驚有醉酒快車衝埋嚟撞
又好享受條路我玩哂想快就快想慢就慢嘅感覺
從此以後朝7晚10都唔再揸車

過海真係至少夜晚9點後先順

星期五六要十二時後先好啲

番大陸d新高速踩行架車 開大個喇叭

香港揸車邊有樂趣。。。

揸車 切忌心浮氣躁！
大讓小！禮讓最緊要！

電單車都訓著教 咁咪好危險？

前面果個唔訓著咪得

一個人大大聲咁高歌

由細到大都係坐阿爸阿媽車 讀完書考車牌 19歲時 就自己出左人生第一架車 錢7sunny 日揸夜揸 就發現好enjoy個種想去邊就邊既感覺 之後keep住車換車 一刻無車都唔想 呢個都係其中一個動力叫我比心機搵錢 換更好既車
車對我黎講 係一個推動力 油價係咁加 我就自己同自己講 比心機 到時油價幾多都無壓力
之前壞車 無車用成個星期 連街都唔想出

夜媽媽揸架車行秋名山送豆腐

屋企住大西北
夜晚晚冇人, 條條路又大又闊
真係好好飛
日頭就不了, 就算唔塞都大把快線撚阻頭阻勢
放下收下谷住谷住有咩樂趣

我學車買車都只係為咗第日移民他國嘅時候有得揸
嚮香港揸夠兩三年乜路去勻哂啦
香港揸車只係做司機同埋塞車睇車尾
無樂趣可言

落斜路入空波
右腳完全唔用

接女友收工/車屋企人同朋友

朝早人多車多又多痴線佬，壓力大到呢
凌晨揸就有樂趣

渣車聽歌
隻usb開左幾個file
鳩歌 mk歌一個（頭d 數碼暴龍 butterfly)
日文歌一個
普通歌一個（英 廣東話）
有女上車廢事loop到毒/鳩歌
夏日炎炎渣去旺角 望住d人

望住d女

鍾意揸無街燈嘅路 自己開高燈照路有種特別感覺

鍾意大雪見到堆房車走唔出雪堆
自己部SUV就好輕鬆咁行

起碼唔洗受的士狗氣

又唔洗等半個鐘一班小巴

以前係外國同班fd通常夜晚上山游下車河
好懷念
外國改車無香港捉得嚴 除非好離譜
有好多car meeting

香港搞既話，d差佬就入黎捉改車

抄牌果陣成功走甩

渣渣下車隔離個fd幫手含

離遠睇到紅燈
放腳
慢溜
溜到去停車位置唔使再俾油
只需輕力一腳輕踩逼力停定
無浪費

收工開住個篷，望住巴士站既人龍揸返屋企

廿鳩幾年前Benz bmw已經有喇喎

揸棍邊有姐

夜晚周圍去食宵野，泊晌小店出面坐門口食野，食飽就跳上車返歸，唔理幾夜有無車返屋企！